{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036762",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 황금 드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "新築ドライブである無人テルは扶安郡衛生評価最優秀企業に選ばれました。 すべての寝具類は、一度使用した後、100%洗濯して交換します。 入室は到着後063-583-1000までご連絡ください。 基本規定に基づき人数は2名で、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 オンシーズンと特定日および祝日には料金の変動がある場合があります。 無限クーポンルームをご予約いただくと、溢れる特典が提供されます。 即時割引クーポンで安く予約でき、常連の半額クーポンも50%割引で提供され、2,000ウォンクーポンも提供されます。 次回も良いイベントを提供するために、清潔でジェントルにご利用ください。 たくさんのご利用をお待ちしております。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "新築ドライブである無人テルは何に選ばれましたか？",
            "answer": "無人テルは扶安郡衛生評価最優秀企業に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのように管理されますか？",
            "answer": "すべての寝具類は、一度使用した後、100%洗濯して交換されます。"
        },
        {
            "question": "入室の手続きはどうすればよいですか？",
            "answer": "入室は到着後063-583-1000までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数制限はありますか？",
            "answer": "基本規定に基づき人数は2名で、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定日や祝日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日および祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームを予約するとどんな特典がありますか？",
            "answer": "無限クーポンルームをご予約いただくと、溢れる特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような割引クーポンが提供されますか？",
            "answer": "即時割引クーポンで安く予約でき、常連の半額クーポンも50%割引で提供され、2,000ウォンクーポンも提供されます。"
        },
        {
            "question": "利用者にお願いすることはありますか？",
            "answer": "次回も良いイベントを提供するために、清潔でジェントルにご利用ください。"
        },
        {
            "question": "利用者のたくさんのご利用をお待ちしているとのことですが、なぜですか？",
            "answer": "たくさんのご利用をお待ちしておりますのは、お客様に最高のサービスを提供するためです。"
        },
        {
            "question": "無人テルを利用していただき、ありがとうございますと言いたいです。",
            "answer": "ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 451
    }
}